我想係 順利 順安 順天 起個連儂牆

咩位置最好

順天白鴿黨對面？

上面就紀律部隊宿舍

民賤聯門口

心動行動，

p.s.觀塘人，可幫手

順利小心喎, 又係狗屋

就順天 開始 我兩點鐘會到

順安啦 安全d

不如咁啦 想出嘅 入group 傾啦

你仲忍？！

住四順既朋友可以入tg一齊傾